<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Автоматизированная Система Управления Нагрузкой - АСУН</title>
    <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/</link>
    <description>Recent content on Автоматизированная Система Управления Нагрузкой - АСУН</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Oct 2021 12:33:45 +1000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Адаптивное Управление Нагрузкой</title>
      <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/products/energy_management_app/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Oct 2021 12:33:45 +1000</pubDate>
      <guid>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/products/energy_management_app/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Приложение для управления энергопотреблением обеспечивает автономный контроль и оптимизацию работы вашей электрической сети. Вот ключевые особенности системы:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Считывание телеметрии&lt;/strong&gt;: Приложение считывает данные о текущей активной, реактивной, полной мощности, коэффициенте мощности (cos φ) и других параметрах непосредственно с измерительных устройств, имеющих цифровой интерфейс.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Локальное управление&lt;/strong&gt;: Система действует автономно в пределах Вашей локальной сети, напрямую отдавая команды исполнительным устройствам умного дома Ewelink. Это обеспечивает высокую скорость адаптации к изменениям режима потребления энергии, а также гарантирует независимость от внешнего интернета.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Независимость от Ewelink&lt;/strong&gt;: Приложение никак не связано с китайской экосистемой Ewelink, но сами исполнительные устройства связаны с китайским облаком умного дома Ewelink. Это позволяет пользователю просматривать состояние устройств в мобильном приложении Ewelink и вручную управлять ими.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Интеграция с Ewelink (на уровне устройств)&lt;/strong&gt;: За счет того, что исполнительные устройства являются частью китайской экосистемы умного дома Ewelink, пользователь может:&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Просматривать текущее состояние коммутаторов нагрузки в родном мобильном приложении Ewelink.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Вручную переключать состояние исполнительных устройств или коммутаторов.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Автоматическая корректировка&lt;/strong&gt;: Если ручное управление через приложение Ewelink выведет автоматику из допустимых режимов, система автоматически выполнит переключения для восстановления стабильной работы и для возвращения в допустимый диапазон потрбляемой мощности или приемлемый диапазон значений коэффициента мощности cos φ для избежания выставления штрафов энергосбытовой организацией.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Быстрое реагирование&lt;/strong&gt;: Скорость срабатывания автоматики определяется периодом опроса измерительного устройства, обычно этот интервал составляет 30 секунд. Этот параметр можно настроить во время пусконаладки системы в соответствии со спецификой технического задания.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Гибкая настройка&lt;/strong&gt;: Система позволяет гибко настраивать параметры управления нагрузками, выставляя приоритеты коммутируемым второстепенным потребителям и интервалы времени между коммутациями в цепочке коммутаций каждого адаптивного сценария. Непрерывный режим опроса телеметрии и гранулированность коммутируемой второстепенной нагрузки позволяет обеспечивать постоянный контроль над режимом работы объекта.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Удаленный контроль&lt;/strong&gt;: Для технической поддержки, пользовательской настройки и удаленного мониторинга работы программного комплекса можно использовать программу AnyDesk, которая предоставит удаленный доступ к ПК с установленным ПО.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;преимущества-системы&#34;&gt;Преимущества системы:&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Надежность&lt;/strong&gt;: Локальное управление обеспечивает стабильную автоматическую работу системы даже при отсутствии интернет-соединения.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Безопасность&lt;/strong&gt;: Исключение зависимости от внешних серверов повышает безопасность и конфиденциальность данных.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Удобство&lt;/strong&gt;: Возможность использовать приложение Ewelink для мониторинга и ручного управления при наличии этого требования в техническом задании.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Автоматизация&lt;/strong&gt;: Автоматическая корректировка значений потребления энергии и/или коэффициента мощности cos(φ) обеспечивает стабильную работу системы, предотвращает перегрузки и гарантирует отсутствие штрафов от энергосбыта за превышение значений пиковой заявленной мощности (отключение второстепенных потребителей) или снижение коэффициента реактивной мощности cos φ ниже допустимых значений (автоматическое включение батарей конденсаторов для компенсации скачков индуктивных нагрузок).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Экономия&lt;/strong&gt;: Автоматическое управление второстепенными нагрузками и батареями конденсаторов позволяет следовать плану потребления электроэнергии и снизить расходы за счет перехода на более строгие и экономически эффективные тарифы энергосбытовой организации, а также нивелировать вероятность получения штрафов за несоблюдение cos(φ), графиков, режимов и планов потребления энергии. При уделении должного внимания расчету автоматически коммутируемых нагрузок и емкостей установка данного программного комплекса может окупиться в течение нескольких недель работы.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это решение идеально подходит для тех, кто ищет надежную, автономную и гибко настраиваемую систему управления энергопотреблением с возможностью интеграции в существующую или планируемую инфраструктуру умного дома Ewelink.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/about/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Мы - команда разработчиков программного обеспечения и электротехнических инженеров с более чем десятилетним опытом работы. Наша специализация заключается в разработке и установке ПО для промышленной автоматизации, предназначенного как для частных, так и для корпоративных клиентов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мы базируемся в Москве и Санкт-Петербурге, и у нас также есть подразделение на юге России. Это позволяет нам эффективно обслуживать клиентов по всей стране. Наша команда обладает глубокими знаниями и навыками в области сбора и анализа данных, а также в автоматизации процессов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Markdown Syntax Guide</title>
      <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/markdown-syntax/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rich Content</title>
      <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/rich-content/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/rich-content/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hugo ships with several &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/content-management/shortcodes/#use-hugos-built-in-shortcodes&#34;&gt;Built-in Shortcodes&lt;/a&gt; for rich content, along with a &lt;a href=&#34;https://gohugo.io/about/hugo-and-gdpr/&#34;&gt;Privacy Config&lt;/a&gt; and a set of Simple Shortcodes that enable static and no-JS versions of various social media embeds.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Placeholder Text</title>
      <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/placeholder-text/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/placeholder-text/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Lorem est tota propiore conpellat pectoribus de pectora summo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Math Typesetting</title>
      <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/math-typesetting/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/math-typesetting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mathematical notation in a Hugo project can be enabled by using third party JavaScript libraries.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Emoji Support</title>
      <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/emoji-support/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/blog/emoji-support/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Emoji can be enabled in a Hugo project in a number of ways.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://house-intellect.github.io/automated-load-management-system/contact/</guid>
      <description>&lt;form name=&#34;contact&#34; action=&#34;https://getform.io/&#34; method=&#34;POST&#34;&gt;&#xA;    &lt;div class=&#34;input&#34;&gt;&#xA;        &lt;input type=&#34;text&#34; placeholder=&#34;Name&#34; name=&#34;name&#34; class=&#34;p-4 bg-gray-200 border border-gray-200 focus:outline-none focus:bg-white focus:border-gray-500&#34; required&gt;&#xA;    &lt;/div&gt;&#xA;    &lt;div class=&#34;input&#34;&gt;&#xA;        &lt;input type=&#34;text&#34; placeholder=&#34;Email&#34; name=&#34;mail&#34; class=&#34;p-4 bg-gray-200 border border-gray-200 focus:outline-none focus:bg-white focus:border-gray-500&#34; required&gt;&#xA;    &lt;/div&gt;&#xA;    &lt;div class=&#34;input&#34;&gt;&#xA;        &lt;input type=&#34;text&#34; placeholder=&#34;Title&#34; name=&#34;title&#34; class=&#34;p-4 bg-gray-200 border border-gray-200 focus:outline-none focus:bg-white focus:border-gray-500&#34; required&gt;&#xA;    &lt;/div&gt;&#xA;    &lt;div class=&#34;input&#34;&gt;&#xA;        &lt;textarea rows=&#34;5&#34; cols=&#34;30&#34; placeholder=&#34;Message&#34; name=&#34;message&#34; class=&#34;p-4 bg-gray-200 border border-gray-200 focus:outline-none focus:bg-white focus:border-gray-500&#34; required&gt;&lt;/textarea&gt;&#xA;    &lt;/div&gt;&#xA;    &lt;input type=&#34;submit&#34; value=&#34;Submit&#34; class=&#34;px-8 py-2 duration-200 bg-gray-800 text-white cursor-pointer transition-colors hover:bg-gray-400&#34;&gt;&#xA;&lt;/form&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
