<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Промышленная Автоматизация on Система Адаптивного Управления Нагрузкой</title>
    <link>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/tags/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BC%D1%8B%D1%88%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Промышленная Автоматизация on Система Адаптивного Управления Нагрузкой</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/tags/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BC%D1%8B%D1%88%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%B0%D1%8F-%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D0%B7%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Настройка приложения автоматического возврата в коридор допустимой мощности</title>
      <link>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/automatic-power-corridor-correction/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/automatic-power-corridor-correction/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Управление мощностью осуществляется за счет отключения или включения нагрузок при выходе измеренного значения мощности за пределы допустимого коридора путём считывания данных с цифрового измерительного устройства на вводе и отправки команд телеуправления на управляемые коммутаторы. При значениях мощности ниже нижнего порога гистерезиса коммутаторы нагрузок будут включены, при превышении верхнего порога гистерезиса коммутаторы нагрузок будут отключены согласно созданному в приложении умному сценарию, который при создании принимает на вход следующие параметры: измерительное устройство и вид считываемого измерения, верхний и нижний порог гистерезиса телеметрии, интервал устаревания телеметрии, список задач для выполнения в случае выхода телеметрии из допустимого гистерезисного диапазона.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Повторный выход за пределы гистерезисного диапазона будет последовательно отключать следующие по приоритету коммутаторы после истечения защитных интервалов времени. Перебор приоритетной очереди остановится лишь тогда, когда телеметрия вернется в диапазон.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Начало настройки приложения представляет собой создание периодического опроса измерительного устройства с цифровым интерфейсом связи для получения текущего значения потребляемой мощности и создание задач для выполнения в случае выхода телеметрии из диапазона допустимых значений.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка устройств ABB DMTME-I-485 для телеметрии</title>
      <link>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/abb/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/abb/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Система автоматического адаптивного контроля потребления энергии теперь поддерживает устройства ABB DMTME-I-485 в качестве источника телеметрии. Эти устройства предоставляют широкий спектр измерений, которые могут быть использованы для оптимизации затрат на электроэнергию.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Использование приложения для автоматической коррекции коэффициента реактивной мощности</title>
      <link>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/automatic-power-factor-correction/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/automatic-power-factor-correction/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Управление cos(φ) осуществляется за счет подключения конденсаторов при снижении измеренного значения cos(φ) путём считывания с цифрового измерительного устройства. При значениях cos(φ) ниже гистерезисной уставки коммутаторы конденсаторов будут включены, при восставновлении значения cos(φ) выше гистерезисной уставки коммутаторы конденсаторов отключатся согласно созданному в приложении умному сценарию, который при создании принимает на вход следующие параметры: измерительное устройство и вид считываемого измерения, верхний и нижний порог гистерезиса телеметрии, интервал устаревания телеметрии, список задач для выполнения в случае выхода телеметрии из допустимого гистерезисного диапазона.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../img/power-factor-plot-chart.webp&#34; alt=&#34;Power Factor Plot Chart&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Начало настройки приложения представляет собой создание периодического опроса измерительного устройства с цифровым интерфейсом связи для получения текущего значения коэффициента реактивной мощности и создание задач для выполнения в случае выхода телеметрии из диапазона допустимых значений.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Преимущества использования коммутационных устройств интернета вещей в промышленной автоматизации</title>
      <link>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/iot-relays/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/iot-relays/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Использование распространенных реле интернета вещей (IoT) в качестве исполнительных устройств в области промышленной автоматизации предоставляет множество преимуществ. Протоколы обмена устройств умного дома позволяют управлять ими напрямую, в обход облачной экосистемы, что значительно повышает надежность системы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Поддержка операционных систем Windows</title>
      <link>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/windows-support/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%BC%D0%B0%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BD%D0%B0%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%B7%D0%BA%D0%BE%D0%B9.%D1%80%D1%84/blog/windows-support/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Приложение системы адаптивного управления потреблением электроэнергии теперь поддерживает операционные системы семейства Windows. Это расширяет возможности использования нашего решения и делает его доступным для более широкого круга пользователей.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
